青頭仔想破處，有咩好介紹？

21歲仔，年尾打算去破處，澳門好定香港好？
求全攻略

同埋有咩地方要注意

要搵處女恐怕要去幼稚園

樓主自己破處姐

我27都係青頭 你21算把啦
想搵個安全對像玩 所以唔叫雞
瘋狂大車 無套屌閪 屌屎眼 奶閪